講下你最近做過咩痴線野

咖啡伴侶溝熱水飲

返學專心上堂

仲未訓教

冇心機做任何事

上堂拍醒個瞓到扯晒鼻鼾嘅同學

舉手答問題

入機鋪溫書